# Лабораторная работа по ИИ №1

## Общие рекомендации по работе в репозитории:
1. В ветку ```main``` и ```dev``` ничего не пушите, это на новый год
2. Для решения одной задачи заводите отдельную ветку(от ветки ```dev```), называете осмысленно на английском, например, ```add_user_interface```, и работаете в ней: пушите коммиты и все такое
3. После того, как вы решили задачу, кидаете merge-request на ветку dev, я смотрю че как и мержу изменения или прошу поправить код

## MVC Wiki
https://ru.wikipedia.org/wiki/Model-View-Controller
